# Stikerix
Stikerix - це проект, написаний для Лабораторних з Програмування в Інтернет.
***

### Список Лабораторних

1. Лаба №1 - Головна Сторінка
2. Лаба №2 - Вхід та Реєстрація
3. Лаба №3 - Кнопка Зміни Теми, Гістограма
4. Лаба №4 - Сторінка Доставки та Оплати
5. Лаба №5 - Добавлення Сторінки Магазину
6. Лаба №6 - Добавлена База Даних. Адмін-Панель та Сортування Даних.



***
